【有直播】【學界足球精英賽 決賽】10:30 拔萃男書院 VS 西島中學

直播link：

評述員：曾昭達(陽光元朗教練)、刑安邦

焦點人物：孫銘謙(拔萃)

出場陣容
拔萃男書院：
7 鄧匡延
9 孫銘謙
16 顏翱天
21 葉卓文
22 陳潤潼
23 張哲浪
28 林家希
34 王顯琛
92 陳俊洛
94 庄笥鑫
96 鄧筵霑

西島中學：
1 Yanou Van Raad
2 Claytan Gibb
7 Gabriel Ng 吳浩然
8 Jake Darton
9 Adrien Doneux
10 Vidit Bhatewadekar
16 Max Donovan 董麥斯
17 Lucas Duggan
20 Sean Blight
29 Edward Hudson
33 Christian Drew

孫銘謙

西島龍上身中

神救再中柱

體路 Sportsroad 蒲崗村場位處山上, 都幾大風架, 對球員都係考驗

體路 Sportsroad 場地問題, 我哋同大家向大會反映吓, 其實上年決賽都係蒲崗村場

張哲浪浪射

again

俾孫銘謙射入左啦

半場0：0

下半場35min
打和立即互射12m

個龍勁撚到

13:30 南華 vs 沙田 甲組聯賽 蒲崗村道公園#1 (球場新聞FB直播)
13:30 公民 vs 永義地產 甲組聯賽 蒲崗村道公園#2
14:30 傑志13:30準流浪 菁英盃分組賽(B組) 斧山道運動場
15:30 黃大仙 vs 宏大駿其 甲組聯賽 蒲崗村道公園#1 (球場新聞FB直播)
15:30 觀塘 vs 凱景 甲組聯賽 蒲崗村道公園#215:3015:30

班靚仔組織幾好，但係把握力

西島20 mark死孫銘謙

體路 Sportsroad 係呀, 今日好多場波睇, 甲組同菁英盃, 其中男拔孫銘謙下晝都要踢甲組

達sir真係全心全意為本地足球

Adrien冇得射走去掟手榴彈

教埋港大（好似係）

可惜開波太屎

都叫有時開到高同去到中圈既
但學界龍開波屎真係常識黎
冇幾可會練腳力

拔萃終於有下似樣

有負皮 西島fans?

呢個勢似西島唔小心撞入一球完場

垃圾打垃圾 哂時間

踢左五分鐘我已經改撐西島了

搏12m ma

西島戰術性強 d，睇得實孫銘

唔越真係發大達

難得睇唔實，但拎唔到

好似上年hehe 跟死世三咁

照 copy daddy

on 9

羅俊仁同許家樂睇緊live
蘇沙走左了

桂神mode
睇嚟要射十二碼了

Wingtai Ng 一陣男拔果23號應該會射失12碼

agger

後備入黎？

角球差 d

球王謙最後一撃

支持西島

踢左全場la
又矮 射左幾次冇腳中 契仔咁

後備係5號

西島個龍幾好J

應該要開貼門 d 搏亂，對面鬼仔接波咁有信心，梗係搏亂

西島個龍睇下仲上唔上到身

互射了

學界

西島賠率跌至新低

學界足波得啖笑 籃波好睇好多

晏左無睇董之英

新韓淼即將誕生 ？

男拔

真
佢本身講到得決賽有直播 點知季軍都有
訓耐左

咁早，放過我啦

上年都係呢邊射

一日得廿四小時⋯⋯

男拔出好多b grade?

始終籃球可以 23 號戰術

上年有去現場 係正嘅

個龍咁細粒真係射兩邊高波都入9成

呢球勁

兩邊都射得幾靚

男拔仔 學球星走去 企喺12 碼點騷擾人

又救到

跑步會睇下

其實有用

拔萃✅❌
西島✅✅

射得好過 腥港隊

即時死亡？

雖然搔擾係有幫助
但救唔到真係好柒
岩岩仲要幫住西島個9號行埋去以為想串佢

Yes

拔萃✅❌✅
西島✅✅✅

球球掛網, 你叫大港腳顏面何存 ?

靚到
掛上隻角到

都係盡做

五輪之後先即時死亡

以為學界趕收工

拔萃呢下

高啲就救到

衰手短

咪搞咁多野啦 擺個自信樣出嚟嚇敵仲好啦

西島D 12碼

痴撚線
西島全部人都留力射碼

拔萃✅❌✅✅
西島✅✅✅✅

哇 西島班友幾時教下大港腳射12 碼 ?

仲痴線過上年加拿大

好撚柒呀 西島最尾條友

⋯⋯⋯⋯⋯

個波去左邊

西島笑死人咩

做戲咁做

拔萃✅❌✅✅✅
西島✅✅✅✅❌

即時死亡

男拔仔 死好命 含住條金撚出世係好命啲

啲十二碼好過英格蘭

好多球掛網

夠啦 男拔個龍啲小動作好撚柒

即時死亡
拔萃✅
西島✅

唔係掛網就死角
咩料

飛機個球一睇佢助跑已經feel到唔撚入

好運緊要過好波

又衰手短

痴線下下死角

腳都震晒

想睇DBS個矮撚23號射啊

睇樣最似唔入係西島10號
點知

個龍

學界neuer

龍門都射得咁靚

好有自信

即時死亡
拔萃✅✅
西島✅✅

唔用手套

學提子個列卡度

Cls

仲玩下扮空手道

又輸手短

唉差啲

04 euro 列卡度

個龍高番d手長番d真係一早完左

佢老味 男拔個龍啲小動作多撚到成個女人咁

西島其餘鬼仔淆底了

撞埋柱

即時死亡
拔萃✅✅✅
西島✅✅✅

依球要輸了

吹多幾下就死撚硬

隻手震撚到

估撚到啦

拔萃✅❌✅✅✅即時死亡✅✅✅❌
西島✅✅✅✅❌即時死亡✅✅✅

手震

未完？
唔係即時死亡？

就讓一切隨風～！

同大家講個笑話:

男拔仔個龍

sor自膠

即緊

西島全部人除左飛機個下之外全部都係教材級

學界Neuer

Wis

條友除衫唔係佢俾人慶祝

男拔個龍

hehe

西島個龍

屌 個23號冇得射

輸個龍

廢撚到喊

冇留意佢個d波
有冇邊球係真係好似西島個個捉哂路但救唔到

拔萃✅❌✅✅✅即時死亡✅✅✅❌
西島✅✅✅✅❌即時死亡✅✅✅✅

拔萃0(7:8)0西島

恭喜西島中學！

好波西島

抵鳩佢死, 成個女人咁 球球都咁多小動作 , 點會集中到 ?

呢場好睇 夠晒峰迴路轉
教科書級別嗰種

唔講以為佢殺左你全家

都唔預他救到，但係d 動作真係好傻仔

西島龍好正 有星味

抵阿男拔廢到

可惜矮，希望可以高啲

想睇西島個龍既精華

跳起打條門楣

西島個龍好有領袖嘅感覺

太早打飛機 , 高唔到

而家矮姐
鬼仔大左矮極真係有限
除非佢咁撚好彩拎哂d矮既基因

西島除左射失個2球，其他都好高質，中國輝都救唔到

西島D女FANS好撚正,有前有後

係，飛機果球第一時間去拍隊友

上屆學界精英足球比賽最佳十一人去向：

葛浚浠(拔萃、愉園)
而家讀緊常春藤名校 達特茅斯學院(Dartmouth College)

孫銘謙(拔萃、凱景)
今年畢業，之後？

Alex Jo Jo(西島)(最佳射手)
去夏畢業後，Alex去到了葡萄牙，於一間葡乙球會試腳。今次回到香港在理文跟操，保持狀態，而他亦已計劃好1月的行程，他說：「我在1月會有幾次試腳，有英格蘭和德國的球會，我不知道會有什麼結果，到時再看看吧，但我十分期待。」他表示，將會去試腳的球會包括水晶宮、英甲的基寧咸和德甲的哈化柏林。
Alex在香港出生和成長，目前持有英國和瑞士護照，對於爭取在歐洲發展相對地有利。雖然言之尚早，但Alex希望有一天可以代表香港出賽：「這是絕對的，為香港代表隊出戰是我的一個夢想。」Alex即將離港，他在1月6日就會到哈化柏林試腳，然後就會去到英國繼續追夢。

黃梓豪(董之英、傑志)
傑志預備組ing，2018-03-18 斧山道菁英盃 打流浪 嘅100%ball有冇機會港超處子戰？
btw身材致命傷.....

Claylon Gibb(西島)
今屆西島隊長，今朝四強入掛網波收董之英皮
「我們依足賽前部署，防守得非常好並令他們難以攻破。」司職防守中場的他又指自己很少入球，在最後一年的四強以入球帶領球隊殺入決賽感覺非凡：「這入球對我來說簡直等於全世界，是我中學生涯中最難忘的一仗及1個入球。」

朱偉鈞(董之英)
現效力夢想FC，港超後備出場4次

曾柏軒(董之英、傑志)
傑志預備組ing，今年畢業，之後？

黃仁傑/Mark Yan Kit Kaiser(加拿大國際)
跟車路士踢過愉園，而家....

Mark Kaiser 在加拿大維多利亞 2017年9月
在 University of Victoria 就讀

麥雋笙/Charlie Alexander Galimberti Stewart(加拿大國際)
*疑似改名叫施名恩，施名恩踢緊港會U18，港會足總盃初級組炒西貢出過一次
*疑似有兩個麥雋笙，另一個麥雋笙又踢過九龍木球會U16又玩冰球(好似係)

韓淼/Daniel Healy(加拿大國際)(MVP、最佳防守球員)
而在香港讀完中學後，二千年出世的他便會回英國讀大學，至於香港，他間中還是會回來的，因為父母至少會留在這裡十年，「我當然希望代表香港，如果有機會的話，我也可以在兩至三年後取得特區護照。但暫時我還想集中在學業上，職業足球員的路很難行，我不知道有沒有這機會，無論如何，足球還是我的最愛，就算未能當職業足球員，這輩子也會踢足球，踢大學隊又好，踢港會也好，踢甚麼隊都好。」

蔡上綸/Shang Lun Cameron Choi(加拿大國際)
踢過南區U15，應該仲未畢業

啲鬼仔最大問題係護照，如果拎特區護照要放棄原藉，點die for hk ar
btw傑志四小鬼拎到特區護照未？

等元朗足球

上年加拿大都唔錯
仲有啲半唐番abc

who?

仲咩縮左去看台頒

咁又係 一點半就有甲組聯賽

有得屌既話,短十年命我都制

足波學界真係得啖笑

朱偉鈞應該係最多機會
alex jojo積極喺外國試腳，又有英瑞護照，都ff佢可以die for hk

13:30 南華 vs 沙田 甲組聯賽 蒲崗村道公園#1 (球場新聞FB直播)
13:30 公民 vs 永義地產 甲組聯賽 蒲崗村道公園#2
14:30 傑志 vs 標準流浪 菁英盃分組賽(B組) 斧山道運動場
15:30 黃大仙 vs 宏大駿其 甲組聯賽 蒲崗村道公園#1 (球場新聞FB直播)
15:30 觀塘 vs 凱景 甲組聯賽 蒲崗村道公園#2

西島=學界馬體
先殺巴塞(董之英)再殺拜仁(拔萃)

西島個龍咁撚靚仔

有boot都西面
想俾返曾柏軒 ？

西島進步得好快

足球好睇就係呢度

無話邊隊一定贏緊

學界足球真係越來越頹
唔睇呢個post都唔知有決賽

以前決賽可以係大球場/旺角場踢

好似踏入國立競技場

西島死守到12碼再搞掂男拔係戰術成功
睇得出佢地有特登練
而個龍下下都捉到路係好勁
男拔個龍回傳再分踢到碌柒咁
守十二碼成塊紙板咁
如果唔係個叉仔頂唔住壓力
洗q踢咁多輪
男拔下半場太刻意打燒味真心保守
臨尾短傳入楔幾好
可惜既係入唔到波

有年旺角場（李志堅弟子屈機）
有年斧山道

其餘都係蒲崗村道多

輕敵左
佢哋點估得到頭10分鐘嗰幾個單刀已經係最好機會

沒有對比就沒有傷害⋯⋯
玩具就唔講啦
羽毛球排球呢啲場地細啲易影啲嘅港台都會播
田徑就有now，viutv播埋⋯⋯

足球，唉⋯⋯
好似學體會同足總前幾年鬧翻左，所以之後就冇大合作唔會搞大嚟玩掛

off topic, 傑志青訓近年好似冇咁勁？
感覺上港青都係車路士人多
果陣仲J有自己訓練場可以有唔知幾萬小時可以訓練一堆超班幼幼

香港除咗車仔足球學校外，有無其他差唔多規模既足球學校？

有無上年條片？想睇返朱偉釣踢